{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1130673120/eiseuhotel-tong-yeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983499101&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219944803&selectedRatePlan=286185122&expediaPropertyId=35302285&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에이스호텔"
    },
    "text": "에이스호텔\\n\n대한민국 경상남도 통영시 장좌로 30\\n\n통영 방문 시 에이스호텔에서의 숙박은 탁월한 선택이 될 것입니다. 무료 특전으로 WiFi 및 셀프 주차 등은 물론 매일 08:00 ~ 정오에 테이크아웃 아침 식사도 무료로 제공됩니다. , 호텔 사이즈 : 36개 객실 , 체크인 시작 시간: 16:00, 체크인 종료 시간: 21:00늦은 체크인(객실 이용 상황에 따라 다름)최소 체크인 나이(만): 18세체크아웃 시간: 정오 , 여행관련 제한사항 : 코로나19 관련 제한 사항을 확인해 주세요. , 특별 체크인 안내사항 : 숙박 시설에 미리 연락해 체크인 지침을 확인해 주세요. 도착 시에는 프런트 데스크 직원이 도와드립니다. 예약 확인 메일에 나와 있는 연락처로 숙박 시설에 미리 연락하여 체크인 안내를 받으시기 바랍니다. 21:00 이후에 도착 예정이신 경우 예약 확인 메일에 나와 있는 연락처로 미리 숙박 시설에 연락해 주시기 바랍니다. , 체크인시 필요한사항 : 부대 비용에 대비해 신용카드, 직불카드 또는 현금 보증금 필요 사진이 부착된 정부 발행 신분증이 필요할 수 있음체크인 가능한 나이: 만 18세부터 , 반려동물 : 반려동물 동반 불가 , 인터넷 : 공용 구역에서 무료 WiFi 제공객실 내 무료 WiFi , 주차안내 : 무료 시설 내 셀프 주차 , 기타 : 지정 흡연 구역",
    "QA": [
        {
            "question": "에이스호텔의 위치는 어디인가요?",
            "answer": "에이스호텔은 대한민국 경상남도 통영시 장좌로 30에 위치해 있습니다."
        },
        {
            "question": "에이스호텔에서 어떤 무료 특전을 받을 수 있나요?",
            "answer": "에이스호텔에서는 무료로 WiFi와 셀프 주차를 이용할 수 있습니다. 또한 매일 08:00 ~ 정오에 테이크아웃 아침 식사도 무료로 제공됩니다."
        },
        {
            "question": "체크인 및 체크아웃 시간은 어떻게 되나요?",
            "answer": "체크인 시간은 16:00부터 시작되며, 종료 시간은 21:00입니다. 체크아웃 시간은 정오입니다."
        },
        {
            "question": "코로나19 관련 제한 사항이 있나요?",
            "answer": "예, 코로나19 관련 제한 사항이 있습니다. 숙박 시설에 미리 연락하여 자세한 사항을 확인해 주세요."
        },
        {
            "question": "숙박 시 체크인 방법은 어떻게 되나요?",
            "answer": "숙박 시설에 미리 연락하여 체크인 지침을 확인해 주세요. 도착 시에는 프런트 데스크 직원이 도와드립니다. 예약 확인 메일에 나와 있는 연락처로 숙박 시설에 미리 연락하여 체크인 안내를 받으시기 바랍니다. 21:00 이후에 도착 예정이신 경우 예약 확인 메일에 나와 있는 연락처로 미리 숙박 시설에 연락해 주시기 바랍니다."
        },
        {
            "question": "체크인시 필요한 사항은 무엇인가요?",
            "answer": "체크인 시에는 부대 비용에 대비해 신용카드, 직불카드 또는 현금 보증금이 필요할 수 있습니다. 또한 사진이 부착된 정부 발행 신분증도 필요할 수 있습니다. 체크인은 만 18세부터 가능합니다."
        },
        {
            "question": "반려동물과 함께 숙박할 수 있나요?",
            "answer": "아쉽게도 반려동물과 함께 숙박할 수 없습니다."
        },
        {
            "question": "에이스호텔에서 인터넷을 사용할 수 있나요?",
            "answer": "예, 에이스호텔의 공용 구역에서는 무료 WiFi를 사용할 수 있습니다. 또한 객실 내에서도 무료 WiFi를 제공하고 있습니다."
        },
        {
            "question": "에이스호텔에서 주차할 수 있는 공간이 있나요?",
            "answer": "에이스호텔 내에는 무료로 이용할 수 있는 셀프 주차 공간이 있습니다."
        },
        {
            "question": "에이스호텔에서 흡연할 수 있는 공간이 있나요?",
            "answer": "에이스호텔에는 지정된 흡연 구역이 있습니다."
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 651
    }
}